有冇外國巴打用data 就回唔到post??

如題， 人係美國用Verizon 一用data 就回唔到post, 登入都彈。

利申：ios 版

加拿大都係咁 但係屋企用wifi就冇問題